2010 年開始買股票，2019年埋單一計

淨賺$2000

本30萬左右
最底輸過5，6萬

今日放撚晒佢，無股一身輕

2013年左右入市 已經接近十倍了

無計，成日都高買低出，一坐貨就見平貨都唔敢入

唔蝕 已經贏大部分人